# 金宝贝招募流程和客户管理系统 #

### 招募流程 ###
用户扫码 -> 加小助手好友 -> 小助手推送注册H5 -> 用户填写注册表单 -> 手机验证提交 -> 
跳转至金宝贝服务号页面 -> 关注订阅号 –> 小助手自动推送入群链接 -> 用户成功入群 -> 收到群规提示及推荐码；
### 注册表单字段 ###
中心   宝宝姓名   宝宝生日（年月）  性别   宝宝关系  手机   推荐码   邮箱（选填）
如果推荐码填写完整后能够自动识别并显示中心名字，referral code放在第一位，其他顺序依次排列；如不能按照以上顺序
### 入群规则明确 ###
一个用户可以进入多群，不做去重限制
### 推荐码明确 ###
一个ID在相应群内的推荐码是唯一的（eg：如A同时加入了徐汇东群和浦东中心群，收到推荐码分别为0231和0331，被A邀请入群的好友B，入群时填写的是0231，对应进入的则为徐汇东群，相反，则进入浦东中心群。